有冇人入連登都要驗證？

以前一路以嚟都唔洗
今日開始要 次次入都要
仲要勾選埋啲咩on9 消防栓 巴士相

啲相 睇又睇唔清楚
揀曬全部之後都係未入到

有冇方法解決

今朝入嗰陣有

你可以refresh
我試過一次係冇張圖岩，時旦啦，非常時期

正常措施

冇張圖岩就SKIP

防止ddos吧，幾日前已經不停有ddos

係咩，等我重refresh

屌 係咁彈驗證出嚟
㩒完行人路又公車 煩到仆街

防DDOS
忍下

驗個證有幾煩?...